%!TEX program = xelatex
%-- program: xelatex --
%-- program: bibtex --
%-- program: xelatex --

%% Vorlage für Hausarbeiten am FB03 an der Goethe-Universität Frankfurt
% Diese Vorlage verwendet xelatex zum compilen, das ist notwendig für bibtex
% Die bibtex-Formate wurden an die Anforderungen im FB03 angepasst.

%% allgemeine Vorbereitungen
% language ist die Sprache der Arbeit. Wenn sie auf deutsch ist, kann die Zeile auch einfach gelöscht werden
\documentclass[%
	thesis,%
	language=english%
	]{gu-fb03}

%% Es folgen einige empfohlene aber nicht notwendige Pakete
% Textkodierung
\usepackage{fontspec}
% Abkürzungen
\usepackage{abbrevs}
% Hyperlinks zum anklicken
\usepackage{hyperref}
% Bessere url Formatierung
\usepackage{xurl}
% Römische Ziffern für Kapitel
%\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}} 
%\renewcommand\nospacelist,.’:;?-/~!)]{}\\/\@xobeysp

% lade die bibtex-Datei
\addbibresource{bibliothek.bib}

%% Allgemeine Angaben
% Autoren-Informationen
\author{<Vorname> <Nachname>}
\degree{Bachelor Politikwissenschaften}
\ID{<Matrikelnummer>}
\email{<E-Mail-Adresse>}
\address{<Postalische Adresse>}
% Angaben zur Arbeit
\title{<Titel>}
\firstsupervisor{<Erstbetreuung>}
\secondsupervisor{<Zweitbetreuung>}
\term{Wintersemester 2019/20}

\begin{document}
%% Titelseite
\maketitle

%% Inhaltsverzeichnis mit arabischen Seitenzahlen
\pagenumbering{alph}
\tableofcontents
\clearpage
\pagenumbering{arabic}

% -----------------------------------------------------
%% Hier geht's los mit Inhalten:
\section{Einführung} % (fold)
\label{sec:einfuehrung}
Hier beginnt die Thesis.


% -----------------------------------------------------
%% Literaturverzeichnis auf neuer Seite mit römischen Seitenzahlen
\clearpage
\pagenumbering{roman}
% Den Titel je nach Sprache manuell ändern!
\printbibliography[heading=bibintoc, title={References}]

%% Erklärung zur Prüfungsleistung
\clearpage
\erklpruf
\end{document}
